［核彈］天水圍有巴打影到被自殺

有ching 3點幾有食環搬走黑色擔架床

另外有條直播片，今朝睇左一次就搵唔番
巴打門幫手搵搵 同推呢單野

推

未fc，推咗先

原本條link 呢？

屯門富泰有手足想跳樓

推

見未好多人share 唔Po 事主個名 驚佢被消失

幫推

lmfc

真唔真都好
backup 片先啦

炒車味濃
圖同文字完全唔配合

push

Push

推 有冇多啲料

有條直播片 有個ching 去辦事處問有冇人報警戈d資料（保安話冇收到）

但未搵得番 大家睇下搵唔搵到

自推